其實理鬼有冇得到陳彥霖老母同意，過左改名先算啦！慘得過而家比建制利用呢點黎攻擊？

陳彥霖阿媽有冇同意建制派代佢發聲都冇人知
我只知有班自認「清高」的民主派
同人講因為未得家人同意所以反對改名
7到而家比建制有口實
話人地阿媽「叫」佢地唔好搞
而家開心啦